第一次企前面 第一次同個盾鬥力 少少感想

各位衝既勇武 辛苦曬你地 真係體會到嗰種勇武所需要既意志同體力
小妹不才 平時冇好好鍛鍊體能 攞住部機頂四五波就要做逃兵
因為戴住個罩透唔到氣 又推到攰
原諒我提早撤退
總結到既係平時做開占既好力好氣巴絲比狗迫既時候真係要靠你地既身體去擋
而個罩亦一定要梳爽 唔好睇少需要消耗既體力 唔係下下有位你退一個唔小心就比人的走冇力求生

最後想同仲留守既講聲各位請繼續加油 趁有力占多啲地 比休息完翻黎既我地接力守

辛苦你了

更多人更辛苦

女仔敢企最前真係要致以崇高嘅敬意

辛苦晒 多謝妳

你已經做得好好

逃乜野兵

老土都講句
你為香港自由而戰係我地既榮幸

見到好多女仔都企前線
感激

btw著過腕靴綁實+長褲塞入靴筒對行草叢極有幫助
唔會刮到之餘鎖實腳腕好有助平衡

我應該有份送你出黎辛苦哂 12再見

體重冇90kg都唔好上前鬥力，一定衰

要夠長氣先真

大家分享下警察既做法

有巴打瘋狂運我出去表示感激

樓主辛苦了
一切要小心

真心要提防黑警又要提防販民